覺唔覺新年唔出去飲茶既人好小家

少少服務費同利是都唔肯
窮酸到

A09

咁幾時你先有機會派利是

就係因為佢永遠都唔洗派
而家咪笑鳩啲要派既人

樓主無利是收

樓主做酒樓點心姐姐

樓主a09

飲茶太麻煩

岩岩先飲完 不過冇派利是